巴爾在保守派的希爾斯代爾學院(Hillsdale College)舉辦的一場活動上發表演講說:“讓最初級的成員制定議程，對蒙特梭利幼兒園來說可能是一種很好的理念，但這不是管理聯邦機構的方式。” 威廉·巴爾對特朗普時代令人瞠目的“強盜大亨”的比喻 
 據廣告公司高管說，使用nbc環球的項目還有一個好處，那就是能夠更深入地瞭解nbc環球對廣告客戶的商業業績所做的貢獻。 nbc環球測試新的測量計劃，以證明它可以推動廣告客戶的產品銷售，Tim Peterson, 2020年9月17日 
 媒體集團負責國際機構發展的副總裁保羅·戴維森在一份聲明中說，在決定使用該產品之前，隱私和安全是重要的考慮因素。 “重新構建整個流程”:Vice如何為第三方cookie之後的生活做準備 
 她說，雖然較長的任期可能有助於機構招聘，但它仍然不能為個人提供永久職位的保障。 根據特朗普的提議，非永久性聯邦工作人員可能被僱傭長達10年|Eric Yoder |020年9月16日|華盛頓郵報 
 廣告公司的高管表示，前期投入保持了傳統的日曆年模式，承諾的大部分資金都流向了電視網絡，用於在線性電視上播放的廣告。 到2020年為止，電視和流媒體的未來已經或者還沒有被重塑|Tim Peterson, 2020年9月16日|Digiday 
 像氟化物這樣的東西，對普通過濾器來說太小了，會帶走這種代理的感覺。 2016年7月27日，每日野獸 
 威斯納仍然對該機構感到憤怒，因為她認為自己被誤導了。 法官:流浪兒童是拐賣|Tina Traster | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 曼谷一家旅行社的總經理弗朗茨·多伯斯伯格在接受《每日野獸》採訪時表示:“大多數預算有限的人都會使用它。” 推測的亞航QZ8501航班的墜毀與MH370完全不同 
 像往常一樣，拉爾森給這個本來就被包攬的角色注入了莊重和能動性。 布麗·拉爾森的好萊塢轉型|馬洛·斯特恩| 2014年12月29日|每日野獸 
 從本質上說，我們正處於這樣一種境地:我們被期望只接受機構承諾的表面價值。 不，朝鮮沒有黑索尼，Marc Rogers 2014年12月24日，每日野獸 
 這樣，他就把自己登記為機構的印第安人了，他就有權利要求這個機構的醫生了。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 然而，他成功地讓許多人接受了代理，這些人接到了訂單，並派人去取書。 homestead |Oscar Micheaux 
 事實上，在許多情況下，一個總代理需要僱用許多人來執行業務。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 在許多情況下，設立代理機構的期限是無限期的，在這種情況下，任何一方都可以隨時終止代理機構。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 代理人或委託人的死亡終止代理，但涉及個人利益的除外。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯